galaxy trend smartfon firmy samsung zaprezentowany w roku gts jest telefonem z systemem android wyposażony w ekran calowy o rozdzielczości x px oraz procesor o taktowaniu ghz nowsza wersja modelu nosi nazwę samsung galaxy trend plus